經典‧怪談

梁思浩
星期六 1200

77cablr

打

梁ass浩

正 好有感覺

無rachel?

始終正過edmond
電台先edmond

簡信回

好正

7不思議？

舊片呢？

金田一

舊架嘛
我記得依集之前做過

?

新定舊？

頭先影到過月曆係2020年喎

之前係cable個到做
未有香港開電視個陣

新

？ 個時拍？

2013年個陣做過 自殺森林3集

vo係新

屌你重播

舊花新瓶

翻炒